surprise madafaka

一啲都唔恐怖

最恐怖嘅嘢都係焦慮
一個人知道自己人生玩完嗰一刻嘅感覺係最

諗下都好想比人感受到呢種感覺
1比人踢爆你隱瞞咗嘅事
嗰一刻個感覺野口笑gif
2比人揸住痛腳嚟要脅 恐嚇

3比人講中睇穿曬你點扮嘢
心理層面嘅享受以後知點折磨罪有應得嘅人